鐘意咗姐姐 就會好痛恨自己點解唔早幾年出世

巴打相差幾年先？

愛情不受年齡限制！

如果你早幾年出生就未必會遇到佢 就算遇到都未必會鍾意佢/甚至未必會鍾意姐姐
或者你早幾年出生都係鍾意姐姐既話你一樣會鍾意再大幾年既姐姐
之黎你又會諗點解唔早幾年出生 之後你遲幾年一樣會係連登開呢個post
同埋早出遲出唔係你講係你父母講
完

你老母相差300年一樣溝到，前題係你係刀敏俊。但俊呢方面，樓主你？

巴打 同病相憐 有無興趣傾傾

控制唔到煮野 浪費時間諗？怨？

怨幾日好啦

穿梭機

點解唔係痛恨自己唔夠有錢同唔夠成熟
而係痛恨唔夠佢大

你啱

又有道理 我真係好鍾意作為姐姐嘅佢

姊弟戀

係純粹個feel 係姐姐定點

真係姐姐

差幾歲

咁撚少

唔試吓點知唔得